[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (195) 搶1001開POST係咪好大愛

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股(大頭菜)價計算，留意網頁內指示

可以開房俾巴絲排隊，唔駛搞到成個post都係code
[url][/url]
外島旅行攻略

設計任意pattern，可生成QR code scan落遊戲度，可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

source: https://redd.it/g1vn60 https://redd.it/g209k5

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

咩係TT?

肥腩

恭喜王子終於柒少次

又嬲

Time travel 時空旅行 多啦A夢部時光機

你係咪冇追post

動森一共有大約400只動物，可是為什麼我們有400票也不一定能抽到想要的呢，那是因為動森的抽卡體制是現決定種族，之後才會在這個種族裡選一個動物給你，動森一共有35個種族，每個種族的動物數量不同，以傑克為例，傑克是貓，貓族有23只，因此傑克的概率就是1/805，豔後也是貓，概率和傑克一樣。而比如章魚種族，只有3個成員，那麼抽到任意一個，比如章麗娜的概率就是1/（3x35）=1/105，概率比抽到傑克高多了，所以說，我們的傑克不是網紅，而是高貴的稀有動物噠此外還有一點，就是第6只小動物，也就是出現在露營地那只，只會出現自戀屬性，自戀的動物一共有35只，而小潤和傑克都是自戀性格，所以其實第6只一發入魂概率比較高。

貓奴絲好勁

較時間玩
正常要開左商店30日先買到呢啲蟲網

改switch既日期,高級商店好似係玩夠30日先有,除非唔係

搶1000好熟手

有妹有流星雨 最後一場
想要廚房傢俬同埋得意野互摸

有興趣就加我啦～
加哂會開朋友場
加完話我知咩字頭 島名 松xx

咪散啦

DAVEy係咪要貓頭

連登良好交易格式（如長）
交易：

不良好交易：

金剛棒
金剛棒
金剛棒
金剛棒

會比人屌嘅交易：

🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀🎀
TT 貨品買賣又開咗左喇～
入場費 一張機票 ✈️✈️✈️
另外我可以大愛咁樣幫大家整圓枱 2金@@

回覆禾留fc哦～^^

#識玩一定TT #交易

冇啦幾時既事

嬲咩

係呀！

手動轉部機既日期時間
你TT既話唔好係尼度講會俾人圍屌

加咗 E字頭

你講我講

聽日要返工
聽晚再癲都唔遲

35隻入面有咁多柒動物？

晏晝賤巴嗌我肥腩我又幾鍾意

紅企鵝

聽晚講

玩夠一個月（有人話28日有人話30日）
係商店買滿7萬

我未摸

你肥到郁唔到 唔叫肥腩叫咩

不過第6隻既傑克同小潤唔包傢私

好阿肥腩

好名

佢地間屋係空既？

第6隻唔係包咩

一直都係要你講渣 快啲自爆喇

加咗 b字頭 大XXXX

洗唔洗笑到咁

加油 祝你中好野

咁算

喂 肥腩你同我過來

一睇就知你未訓啦

老獅
反轉猩猩
仲有無補充

咁好易姐 唔洗特登TT

叫狗咁叫

應該做緊功課 陰公

包咩 我隻包伯D傢私咁普通既

笑死

猩猩系列 玉蘭

中小睫先係最慘

漏咗島名 小熊維尼xxxx

我隻老獅成間課室搬入嚟喎

聽日開始就有啦

深夜更報到

小睫靚過猩猩們好多

包呀 我隻老獅係課室黎

所以叫老獅

肥腩 COME

想黎見識下

有無一個地方係可以見到每隻動物黎既流程 ?

岩岩整左3間屋
幾時先有第6隻 ?

理論上個遊戲應該未有人可以升級 除非tt

屌你兩個夠啦

70張唔中

我隻傑克都搬咗成間office入嚟

善子 come

5日

肥腩又掛住食

比隻手我

係 同皇獅一樣運作

我之前都覺得係
但同小睫傾過計之後發現
根本兩舊都係屎

死遠啲肥絲

突然好想食扇貝

我撞到隻叫皇獅
即刻邀咗佢
唔知有冇藍獅

你刷咩

點樣 你想望住佢地一抽二lung個樣？

慢慢跟黑狸啲指示做主線就有動物架啦

有陽明

Total 出過唔夠10次中檸檬娜

好肚餓

聽日食海鮮餐先

我都好想快d有

皇獅識唔識叫口號

善子 COME

加左 K字頭 飯飯xx島

繼續草定等下次

小睫好串？

帶子 扇貝 蟶子 賴尿蝦

冇分別

因為前5隻, 我揀得1隻
想之後有得揀, 做定功課唧

冇偷跑 要20號先有
如果計商店起好應該要22

外賣呢

係咪得我斷咗

好似好過猩猩

喺喎聽日星期五

我廿張中
勁開心

Yes sir
食淨個殼比你咬

小二 黎一碟豆柴肥腩飯

豉椒炒蟶子

痴線傑克係1/805
即係0.1%
仲難抽過電話game

岩岩有個流星冰莎場斷左

屌你

近距離望真啲 一樣咁撚樣衰呀

唉好想要！！

蟶子要蒜茸粉絲蒸

要等機會教佢

咪係囉

訓啦你

兩個都好

痴線真係冇可取之處咩

遲吓都換走佢㗎啦

蟹

小睫樣衰D定米米

皇獅好正 佢教既diy通常都係好嘢 黃金XX系列仲有鑄鐵系列
而且好好人 佢琴日無啦啦同我講多謝我一直咁努力鋪路 其他動物連多謝都無聲啊屌

講咗瞓幾耐

只要蒜茸粉絲

個幾鐘前既事好似

米米

想問d竹林 係無得自己種
一定要去竹島掘成棵返黎

宇宙級 加少少蒸魚豉油仲正

原來唔係得我一個
唔知邊個開場不過感謝島主 啲人入嚟嗰陣應該save咗許夠20次

荀可以種竹

善子乖乖地快啲瞓

蟹收左信未

想知隻冰莎有人要咗未

再唔訓打暈你

你估咁易換㗎？

猩猩我會想喊
呢隻想死
猩猩都可以呃下自己話醜萌
呢隻毒撚米米真係唔掂

Me too!
我地一齊開估好無

如果你一次過整三間屋(入曬傢私)唔出外島邀請動物，狸克就會隨機塞動物比你

最好一日入一間屋傢私，搵一隻動物

係你去外島請佢地黎住 or 狸克派比你

仲要有錢都無得買amiibo

Ok thx 但荀話一定要去島先有？

米米又醜到要撩女仔

猩猩

而我不知道米米是誰

比我要脅完佢即刻唔出聲

竹島或者R fd 囉

可能即瞓咗

樓上想點啊

講完講唔好貼圖

入唔到
通訊對象沒有回覆

咁搶手 第一個入去嘅即刻要咗
不過我都有冰莎 入去為睇星

買左卡想要牛奶糖

做乜鳩 你有㗎咩

我就係太跟狸克指示搞到果三間屋都係系統派

好彩都幾可愛但唔係個個咁好彩

我島有好多靚女 好驚

當睇唔到 早抖

有冇d動物排行睇下，想知有咩靚野

以為你驚咗肥絲

好可愛 會多謝人鋪路

好邪惡 仲要係gif

米米#87

我寧願要猩猩

我都好好彩
派比我嗰兩隻都好得意

驚鬼佢

頂 烤肉群組

識貨

你個陣冇出外島？

好撚耐冇食

你寧願要玉蘭

好想出街打邊爐

過幾日佢就走 你地係阻唔到我

咪quote啦

我心目中既TIER1

刷咗三隻 袋鼠->老鼠->倉鼠
全撚部都係鼠
準備刷第四隻

玉蘭好野黎

呢個新人係幾靚

肥牛

要唔要河馬？

等緊你個金屎塔

可惜 冇得再探玉蘭

我都係，完全無出島邀
全部系統派
好彩3隻都唔太醜，有一隻仲勁可愛

啱啱有絲打比咗張彼得poster我 好撚得意
想刷佢了

好撚想打邊爐 食烤肉

每日買兩張旅行卷
考完final開始刷最後個居民

等我刷埋先5點前要刷掂

真走？

琴日嘅壽星女綿綿

你講完好肚餓做乜春

佢唔會走㗎啦

好掛住食牛X燒肉

有幾好個樣嚇死人

成隻殭屍咁

一樣

我70幾次了 見到阿一記得要

用AMIIBO掃撚走佢

加咗o字頭

課咗金冇得唔走

咁你想要咩

阿一係乜水

入完露營第6隻主線停滯不前 想搵位起時裝店
但仲未有心機諗點執島 未起橋同斜坡

第7 -10 隻流程係咪搵狸克勾地 - 即日出島搵/ 勾人d動物 - 等第2日入黎或者自動派

我黎
我家彼得係咪好得意先！掙扎！

何必要BIN自己呢

買左amiibo卡，就唔怕抽中唔鍾意嘅動物啦

打手mode

貓

熊/鴕鳥 其實合眼緣就ok
陣間俾你睇吓啲相就知
三隻都勁撚核突

彼得唔止樣得意
行為都勁可愛

好想飛去日本食

你放棄咗既

唉本來好地地

有佢係到好影響玩動森既心情

點解要做我角色?

好呀LM

狸克派既呢隻比我都幾型，
反而自己出島撞中果d全部柒頭

彼得BB小天使識幫我淋花架

無錯

多謝

血水

好想要佢
等緊買到皇冠之後 出外島搵佢

彼得今朝做早操
正式宣布彼得世界No1

玉蘭係你每日起身玩動森既動力

好撚正

我想玩抽卡多啲
等七月

你地可唔可以收手

屌咩黎

好想要貓一隻都未見過！

咩事咩事
咁多圖

點解要鎖呀誠

啱啱刷到3隻

打佢既動力嘛

你鎖哂成間屋都唔夠你玩

係咪唔駛理性格都換得走

屌

原來大部分自戀型都咁樣衰唔怪得咁多人想要小潤同傑克啦

小楓都好正啊

呀誠好撚得意

見過呢隻
底褲笠上面

鎖得幾多個

鐘意娃娃多啲

我想知你去左邊

一人一張玉蘭比剛巴

男子汗 好正喎

啊誠好可愛

有更醜既過黎 就會放比較靚果個出去

無玉蘭 但可以比多幾張恰咪佢

唔想要個暱稱，點樣先解除到

收到

好唔樂觀
想要包伯了

湯姆都靚喎送左西裝俾佢 幾型

我一打係倉啦

要等新嘅出現之後傳染

好 我有豚王 河童 壯壯

有冇人試過隻動物係自己間屋入面提出要走
我用懸掛圍死左隻河馬間屋 下下要拆懸崖先入到去

Why not both下一隻再揀佢

邊個對你咁好

呢個網有TIER MAKER整 不過好似有D唔齊
歡迎世界大戰

唔係你咩

娃娃有啦

唔洗爭啦 你地個個有份

我邊有咁衰 我好似未寄過比剛巴
肥絲就寄唔少

今晚終於可以養肝

咁多熊仔

5點露營地會出咩呢?

兩日入曬所有傢私而果兩日無出到

幾得意想要

小潤點會C

即係要等另一隻野話要幫我改暱稱先有得cover先前果個？

喺兩隻都好Q

早啲瞓喇 我都瞓了

真 穩定左就可以早啲瞓

第一張就係你寄

壯壯好靚wor仔

反轉猩猩！

你講咁幾個鐘

去完人地屋企睇星 點知自己屋企都有星

可以安心瞓

你確定你唔係？
肥絲多多都唔夠

第四隻竟然係章丸丸 但唔諗住要

係呀 我已經有第二個花名傳染緊了

All in反片猩猩

遲啲都想刷返隻宜家一堆釘子戶

安安
我都想要佢

隻鼠啱啱都見到真喺好樣衰

反片猩猩

點解要咁樣歧視D動物

我都好多想趕走呀

貝拉

好可愛
想收養

求小醜羊

唔要章丸丸
你會後悔的

睫b SS級嚟

果次想寄但冇去過佢個島 交左比明K

佢唔比人唔改好撚on9
中國式民主屌佢老母

一早已經物化緊

要慢慢等佢地離開

好擔心5日之後邊隻會嚟 呢排好黑仔

我隻彼得都係成日會對住啲花睇花書

我啱啱都無要

唔緊要 我都打孖寄咗兩張俾佢

刷到啦？

呢個表都唔太準
小潤點止18000

上樂天睇個價唔只

我個隻聽日搬走了

笑死 本身諗住鳩改一隻 宜家成個島都鳩下鳩下

有未有一隻想走6隻趕4隻

未見過佢地拎電話
仆街我島嗰啲淨係識舉啞鈴

連登大愛

好似係 呢度啲人個審美掉返轉
SOR 我整錯左

佢話改嗰陣唔係可以拒絕咩

尖撚係病毒嚟

刷唔到見到小楓收手算

10趕7-9

咁你重新玩過算啦

個島爆咗....

I know that feel tofu打又打唔落手 西施惠又無用

好樣衰喎師兄

好似冇隻老鼠係靚

雖然真喺好唔鐘意但又唔忍心打

彼得傻更更，好想攬實佢保護佢怎麼辦！

見你同路人 唔屌你啦

唔比
一定要我輸入，屌佢老母

全部都奇奇怪怪

係幾cute 但唔係我杯茶

刷到儒林

打佢地好有罪惡感

呀誠

喺呀屌！！

送左條裙比老獅 著左幾日都唔除

茜藍幾得意

淨係打過反轉猩猩

易服辟

佢地太善良

宜家都由得佢地喺度fing就算

仆街!

屌忍唔住笑左出聲

反轉猩猩都有阿媽生架

我會唔同佢講野算

想睇 我都送裙同浴巾俾太平

皇獅

好內疚 有次偷得意打佢地
佢露喊樣問我做咩打佢 佢好痛
內疚到我即刻去機場寫咗封道歉信

我有次都錯手送左件和服比火島
佢好鐘意着但其實着到變晒型

5間房好少呀呀呀呀呀

屌有曬畫面 好慘

世界大戰

雪莉好好人

我個島都有舉啞鈴仲要係帶住副太陽眼鏡懶型
好彩有彼得呢個清泉

有妹但唔覺有星, 想要傢俬/星星嘢, 俾張機票我都得

真 走可愛路線嘅動物真係打唔落手

冷處理大法

真係好樣衰

巴打你係一個好人

反猩得A 不服

我第六隻已經岩岩搬左入黎了

帶啲模型呀熊呀俾我摸都得

屌佢由頭綠到尾
仲未瞓未熄驚

寄啲彼得poster比好友
比大家認識下佢呢隻天使

?

無錯 都無計了

求傑克(Raymond) poster

SOR 整返幅岩呢度既圖
以後有新手問就貼

都未夠鐘 你咩地區

呢張先啱 推

好符合呢度啲巴絲嘅口味

搬埋屋瞓

支持

點先有得再改暱稱

我果隻彼得今日玩自閉, 坐喺棵樹後面面壁

我係琴日已經有第六隻
所以食花生mode 睇下大家遇到乜動物

不過好似差啲嘢

頂 覺得仰韶幾可愛

咁仆街嘅 打返自己名落去會點

刷完寄比你

兔仔好得意喎

自閉都得意過人鳴呀
佢訓左冇得同佢傾計

Poster係咪冇得寄比自己
想私藏返張彼得poster

講咗幾個鐘早啲抖啦

寄完仲要邀請朋友嚟島
見下彼得真人先得

屌你我好鍾意嗰隻老虎貓

可以訂購

我寄比你

原來你一直都冇

睡袍咁

今日係咪你話要

今日收穫

朱黎間房咁靚 又係獨角獸

仲有人未出貨咁癲

最尾果隻Ok

我

SH 牛軍黎

UPDATE多D

想要特大熊

我會攞啲傢俬過嚟

聽日係咪好大機西價

個樣勁恐怖喎不過佢著畢業袍幾搞笑

好似星期四已經要決定要唔要賣

屌佢老母我想改過個暱稱

見到佢我會諗到牛頭馬面

可以去投訴

傑克獨立放

另外有無人幫我清曬佢任拎

我有你好友喇

我就放曬
配服d人仲唔放

阿誠

我啱啱全部見曬

多數都蟹

我都放晒
無菜一身輕

lm

最大毒瘤

彼得>>>誠B

想入黎睇下 4581-8959-8677 k字頭

係？
咁你開場就同我講thx !

夜更冇人理TT

係呀!

佢果到冇

想探彼得

完？

有冇想放棄人生

咁多唔要啊送俾居民啦

我上次送咗件兔仔衫比隻兔仔

無阿蟹絲屌

我覺得素返真都人見人愛
係咪太稀有所以冇乜見到巴絲討論

佢淨係比我揀衣著同口頭蟬，暱稱無得揀

熊戰士呢

你有咩DIY
我唔記得你話要咩

睇下得唔得

咁過癲下次試下熊仔送熊仔衫

乜撚野同佢講咗唔要佢話再諗過

音音呢

人見人愛

新版

第一隻綠色好似史力加

狗也不屌竟然無個三隻章魚

送唔曬

好可愛

第一次見呢隻
原來青蛙都有順眼的

黎啦

佢柒訓左啦
聽日請早

好得意喎！！！！

佢係黃黃綠綠見到佢個鼻窿就調頭走左

彭花cute到

好彩兩邊屋企冇一隻入LIST

小睫可愛？

我仲以為青蛙全部小睫咁

幾可愛

送完又會收一堆唔要的回禮

開咗朋友島

你又話訓肝虛

睇黎你想接小睫返屋企

仲要唔靚

可唔可以要個地板同水晶球

隻史力加我有
係第一次露營友要硬食
準備趕佢走

瞓唔著

你有冬鐵道模型定你想摸?
(我想摸)

交比佢了

我有

+1 仲有d病毒蛙 勁噁心

地板DIY水晶球要收番入屋先放到出黎比你摸

決定幫小虎平反

呢隻太正常唔得wo

吸管最得意

唔係隻隻有

玩左呢個驚之後晚晚3點

3點後

我有架啦日日同佢交心

砌島 好攰

6點

你摸唔摸春同秋天版?

睫b已經係我嘅永久居民

你一定係睫b fans

玩到5點先安樂

8點

睫B頭號fans

少癲

一入黎就見到婕b

有冇人有興趣換機票俾我
唔想聽日硬塞一隻動物俾我

安安同章丸丸我都有

有咁多野玩咩
我鏟完島而家輕鬆玩

你瞓一陣又起身上堂cls

之前收過豆絲嘅睫b poster
開心到貼左喺個廳嘅當眼位

佢走戈陣我唔會留

要換肝了

聽日11點上 冇事既

3.4點訓
5點起一次身
禁兩下再訓返
跟住8點 起身睇下商店 訓返
跟住9點 起身睇埋時裝店

所以前排先搵你拎佢張poster

有無成功辟邪隻鬼之後係咪無再出現過喺你個島

係咪好醒神好開心？

有咩換

屌我想要粒章魚燒都冇

有個星空牆 差個地板

聽日9點

你有海報呀

係前排啦呢幾日健康左好多

即刻醒曬

不要走！

有夏 想join

我好難醒左又訓番

通常我會掛機瞓覺

話說有無人有多黑玫瑰可用其他異色花換

今晚起 要早啲瞓了

又好似真係無再見過隻鬼

我11:30

眼瞓個時再上嚟望望 提神良藥

佢總有日會走

你講豆腐定我

好難

想問下如果我係外島見到d花
除左成個崛起帶走之外，仲有冇其他方法帶到翻去種？

呢個時間仲有無妹 可以俾我摸下？

冇

你對佢咁好 佢明架

幽幽好可愛最鍾意撚佢唔俾返啲靈魂佢

有無人可以幫手做銅鑼 ???

豆腐啊

決定今晚啲里數一野轟落去帶佢返嚟

11:30見啦我地

聽日9點堂
即刻上黎望多2眼

搞到人地唔齊三魂七魄

準時上住堂開驚

一日內釣左Char 同Golden Trout (刷左兩個鐘)

佢豆腐巴 我豆絲

聽著佢把聲訓得舒服啲

正確態度

以後會改口了

我冇帶走佢 留咗比你啦

睇字都好想食

祝你成功

章丸丸愛好者表示支持

阿得 瑪莎屌打一切

安安好樣衰

你放過佢啦

我mute聲瞓

做得好

歐世豪係你永久居民

歐世豪屌打

倪家莉好靚間屋又靚

倪家莉 娃娃

同意

隻象叫巨巨

睇唔到

娃娃好可愛

又散播謠言條友

想講 佢成日整金

佢真係好撚冤

好
聽日摸彼得

想問有無人要桃樹我有好多想唔要

慣架啦

你對佢愈差 佢愈會賴死唔走

第一次去真狼蛛島 好恐怖

我島有

邊有

當你捉到一隻 會有兩三隻衝上嚟咬你

拎住個蟲網行一步都死

三四隻行黎行去 狂暈

咁算啦

喺啱啱去咗
痴線跑都跑唔切
暈咗5，6次

想要我有竹樹要唔要

我個次都係狂暈 捉勁耐先捉夠數返島

聽日到我刷啦 刷隻合眼緣 同本身冇既種類就算

你又想點啊

因為你班友頭先喺度po啲野食圖
忍唔住去煮左個撈麵

唔緊要 我用懸崖+圍牆+垃圾鎖死左佢間屋
得閒去睇下佢個頭有白圈未

屌我都係！ 廳正前方

佢真身個頭好唔掂

好邪惡

睇完後先d燒肉 買咗碗仔翅食
而家又要做運動

你比code我加你啊！
我個名hi字頭 直接去你個島到種得唔得架

鎖咗咁多日仲鎖緊

次次入屋都可以望到佢

Cls

得

尼班人係咪痴線

其實我好想要朱離 我覺得佢好靚女

仆街啦你 等我寄兩張玉蘭俾你

你望多次幾眼睫b 你就會明白佢係幾咁有魅力
👁👄👁

佢送個啲poster我都放曬係大廳

虐待動物

佢會襯我去外島果陣爬出黎唱9我

因為你得個大廳

好呀

太好啦 仲有無人要果樹

人地男仔嚟

好mean

唱你對佢咁好

召喚風間立花
你封信叫我拎去打飛機係咩意思

多謝你啊 你個島名係咩我而家黎

絕對冇啲咁既事

比你發現左

你即將被踢出9fing團

放火啦

最後一張!

點解你要咁做

唉好想去日本

請問第二張係咩事

去住外島先

引你

隻熊要唔要得過？

無數隻章丸丸

你啲章丸丸圍緊爐

我去左食包..

挖個陣，之後會爽到爆

想分享比大家我好餓嘅感覺

睇你自己
冇意思
又唔係住喺我哋度

你差粒墨喎

不理xx島

見完佢新個幾張 忍唔住再去食多包薯片

歐世豪（暴躁）值得俾更多人認識
不能只有我遇到
我要佢上連登SS榜

你啲章丸丸死晒lu

男都可以靚既但我又唔覺得係靚仔

去食野啦

我肥你都要肥

做肥仔啊

唔好再講 我個肚仲咕緊

頂 最尾果張

出廳食野啦

佢走果日我搵你

深夜留名

佢似係嗰啲偷靚姿整男仔

唔要我要訓覺

明明鎖住左佢間屋 唔見左佢 搵左成島都搵唔到
原來訓左係到 呢張床正常視角睇唔到入面

係

都兩點了瞓啦瞓啦

等等 一次過開埋俾你地入 換ac先
頭先帽牛骨帽有無人要摸埋

仲唔訓

啊妹仲係度唔想熄驚

我wfh

55

第一隻
又幾得意

唔掘我唔識捉

仲有冇得整特大熊...我有大中小熊 大中熊貓

仲有無得摸大中小熊

sorry 我睇唔到msg 可唔可以再入黎? 無摸到冬鐵

•👁👄👁

4581-8959-8677 k字頭

仆街我自己搞到自己好餓....
煮野食...

其實粉果好唔好食

自作孽

好難食

想問下有冇妹可以摸
岩岩收工返到屋企

收咁夜

佢都有多謝我好多小動物都有多謝我，真係好窩心呀，竟然會留意我喺個島玩得咁耐

係呀返機場

辛苦曬雖然我無妹

淨係月亮唔係6碎片？
計埋新月先13
我淨係整月亮你拎我15?

唔緊要啦，搵個希望姐

咁唔食喇

粉果都有好多隻架wo

有妹

有無人有laptop, desktop, 名色和服架可以摸下
我有server, 3款街機, 古董鐘, 淺啡三角琴, 西洋棋, 白色50吋電視, 櫥櫃式廚房可以比你摸番

我覺得唔好食姐

你封信係咩意思
我啱啱寄咗一個俾你

應該仲有呀妹尾班車㗎！！

係咪要召喚我

我有淺藍

有邊D

我有紅原來 不過要訂/寄

Added

可能係因為我刷唔到其他對話但佢個語氣好可愛 傲嬌咁 其實人人審美觀唔同既我覺得佢幾Q

嚟緊連登有愛

Laptop desktop黑色
2隻豪華和服

都話有尾班車架啦

我有粉紅不過要訂

等等

要呀要呀
我開埸?

咁夜先收工辛苦晒

又夜更

食緊宵夜
我一陣去擺

日日打
無視
加投訴
一個星期成功趕去

集合啦！夜更嘅島友

聽日試下先

ok食得開心D
得就叫我

一場誤會

終於甩難
送走阿保

我本身都唔敢食 但係剩左啲

所以你最後都喺食左？

話走就走

有妹妹

無
食緊燒賣蝦餃

依啲咪幾好

屌我大愛燒賣蝦餃

其實粉果都好食

第9張 但我唔要

呀保！

你唔要

你已經成為眾矢之的...

大愛

Sorry
一定會

唔喺咁啱我口味
但舊皮我會食

飲茶必叫

屌我70幾張乜都無

舊皮我先覺得麻麻

有無人覺得點心黎講 粉果真係好低質

幾煙un呀

你地又放毒

想點

咩回答黎

食

無圖都放毒

我對佢無感

好彩少人 真係得我對佢冇乜興趣咩

其實我都冇乜但可能會要住先 傾傾下計就有感情

我都係鍾意嚿皮多過餡

想要

但點解你70幾張刷得咁快

...

舊皮

我其實我對佢唔太有興趣 恃住自己個樣可愛就好串咁

唔要
咁最後要咗D乜

幾個鐘啦一入門口見到就走

唔辛苦日夜顛倒姐

咁就無咗接近40000円

320

仲未訓

我島有星

邀返去放二手都大把人搶

我會拎下礦搖下樹先

啱啱走咗 快啲去搵佢啦

密？

我偶爾有兩粒

個post仲咁旺既

仲刷緊可能我最後要左隻猩猩都唔定

有得咁㗎咩

蠢咗

阿一

我都係 所以而家先第9張

間唔中有 你重唔瞓

心急人士上

祝你最後一張中猩狠

屌
依家睇信箱
點解咁多反轉猩猩

推得好慢啦喎

你又話趕功課既

唔係小睫都ok

一入門口即走好似浪費咗張機票咁

屌我仲未肯做

但我就快冇時間

你仲有幾多張？

聽懂吧？！

三點都黎緊又話chur

相處耐左真係有感情

我對小芽無

除左你一見到佢 就打算趕走佢果啲

雷姆 娃娃

未㩒出嚟 應該60張都有
但唔會夠時間刷得晒

趕時間就即走啦 成手機票揸到5點咪仲慘

想要咩 幫手集氣

其實後日交 但份功課好煩要用好多時間

4:59 小睫

入到島就出黎既話就快
但好浪費

好毒

咁多

最衰我都要準備考DSE
唔係實幫下你

小睫

佢有傑克 見到小潤又唔啱feel

未㩒

我理解唔到

我自己都唔知

再扮

兩隻都好想要

最毒豆腐心

啲動物話有彩虹 等成個晏晝都冇

留名

好撚想要隨緣算

我至少掘一掘礦先

幫緊你 越想要咩越唔出

刷都刷唔到

功課？

放棄咗 有靚貓就收皮

聽日又要study form home

我要準備呈分試

我唔敢再刷落去小楓收手

細聲少少

2小時後開故！

Wfh就有

原來喺你咩

露營地

其實我覺得阿一同茉莉好啲

收到風 反轉猩猩已由外島出發

毛都未生齊上咩連登

點解竹島都可以無狼蛛

阿保

我頭果七隻都係9搵
都幾後悔

比我黎多次我會茉莉收手
熊教喺鐘意娃娃多啲

我炒燶大菜頭唔記得放，個價開始跌

上緊船啦

你做乜9搵

眼瞓
朝早起身刷動物

我屋企有隻胖達熊貓都幾可愛娃娃我還好

頭嗰幾隻都係隨緣 見到就邀
好撚彩全部正常

頭兩三日開始玩 日日chur進度
無睇過圖鑑
之後先知咁多好野

我十隻都係 今次第一次刷動物

早嗰輪鳩嚟未嚐唔係壞事
頭五隻啲屋又冇特色
玩到咁上下島都未砌好就要搬屋 想同動物影下靚相都唔得

我今日都見到兩次紫色熊貓喺咪你戈隻

咁你個7隻係醜定正常

我兩三次就邀 正常就開波

正常 但好無特色

班英國佬好撚煩，每個禮拜嘈一次

唔緊要 我瞓了

咁夜仲有無呀妹摸？

相麻麻 但傾過下計又幾可愛成日火影跑

做乜唔覆我

幾得意

做一做功課完全追唔到post

識野

我仲未做

我都有少少想要呢隻
不過係紫色咩

我錯 唔應該瞓床玩 又斷

幾錢買？

今日好少人
繼續做功課先 5點再黎

睇完reddit同twitter啲痴線佬 想大執島了
早知唔好咁早搵齊10隻動物 搬位要錢好窮

聽日交 無得唔做

阿姐

阿姐 搬位仲要千其唔好搬錯一隔

我諗佢唔係見到我尼隻

本身仲諗住搵阿誠

五點就可以check下班衰花有冇乖乖配種

夜貓王子

開隻game睇下邊個未訓先

佢瞓左 你地重嚟唔嚟

叫村民入嚟係咪一日淨係可以要一隻
我邀請左一個
再擺多個屋企
之後再搭飛機都搵唔到

你開既話我帶埋草裙黎

我今晚5點團

我都諗住而家8隻hold一hold先

每日一隻 留名等睇猩猩

蘋果絲有咩搞作

我都驚 依家已經有兩間係搬錯一兩隔

但係冇designers app都係難執

今晚得小芽未訓
重要話佢係失眠

仆街啦屌

竟有此事？
五點on

其實咁夜有咩玩我見佢地啲9fing團好熱鬧

要齊10隻先有？

記得邀請我去你到參觀

應該就係了

你想睇猩猩？

可以點避免呢⋯ 我係對稱撚，爭一格會好不安

想圍爐我本身三隻猩
而家仲有2隻

舖好左路 預好位再搬 每次都睇左想像一下岩唔岩位先
強迫症too
已奶左野

搵到章丸丸未

我依家掘窿對位 一間屋預4x3 係側邊掘窿再想像一次確保冇錯

好啦，咁照住住徙置區先
睇嚟呢個星期六日又係出外島刷動物嘅時間
我上次刷動物一隻比一隻樣衰，時間同機票又越嚟越少，嚇死我
我今次好想同你哋share我刷到咩動物，問你哋意見呀

偷偷地同你講
博物館長7格 如果你前面起橋 橋係2格 永遠對唔到係中間

鋪路改地果個？ 8隻都有

咁咪即係15萬先搬好

呢個好得人驚.......
我起左中間 仆街

打斜條橋咪得

咁即係逼我起兩條橋啫

我本身以為一日可以無限邀請
第一次出去見到隻豬仔好得意就叫咗
等聽日

新知識

小芽？

一早已經刷緊（4月7號開始玩）

我係8隻 再種下花同樹就3星左

我可以話係大家由細睇到大
連棍都未有已經一齊9fing緊

Ching 係有咩動物

頭先有laptop同desktop摸位巴打仲係咪到

係到，你比code我入嚟

章魚巴 想要desktop可唔可以要埋一份

我無加過你咩

加過你啦蘋果

邊隻係你刷

好似係
我寄錢比你得唔得？

五隻都係

五隻嘅風格都好唔一樣

玩依隻驚玩上引 未打過文

我開咗朋友場LaLaLand

隻隻都好打意！

我玩動森前成日玩

咁我帶定錢過黎先

好好玩 停唔到

執完屋上黎fibn一陣
又想等5點

你可唔可以摸之後返去order

等啦 陪你一齊等

可以 唔記得左可以摸
因為投先講緊寄